{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060207",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000114423",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 마조레펜션(2동)"
    },
    "text": "この宿は団体旅行に適しており、部屋はきれいで広いです。社長は親切で良いサービスを提供します。バーベキューも可能で、値段も手頃なので、大勢で一緒に快適に滞在することができます。宿は海辺に近接しており、清潔度も高く満足できる選択です。また、周辺が静かで散歩するのに良い場所です。多くのレビューでも清潔感に対する好評があり、施設よりは清潔さが最も重要だという意見が多いです。全般的に宿泊施設は入念に管理されており、快適に休むのに適しています。メゾネットタイプの駐車が可能で、海水浴場に隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどのような団体に適していますか？",
            "answer": "この宿は団体旅行に適しています。"
        },
        {
            "question": "部屋はどのような状態ですか？",
            "answer": "部屋はきれいで広いです。"
        },
        {
            "question": "社長はどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "社長は親切で良いサービスを提供します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューも可能です。"
        },
        {
            "question": "値段は手頃ですか？",
            "answer": "はい、値段も手頃です。"
        },
        {
            "question": "宿は海辺に近接していますか？",
            "answer": "はい、宿は海辺に近接しています。"
        },
        {
            "question": "清潔度はどのようなレベルですか？",
            "answer": "宿は清潔度も高く満足できる選択です。"
        },
        {
            "question": "周辺は静かですか？",
            "answer": "はい、周辺は静かで散歩するのに良い場所です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の清潔感についてのレビューはありますか？",
            "answer": "多くのレビューでも清潔感に対する好評があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は入念に管理されていますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設は入念に管理されています。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、メゾネットタイプの駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿は海水浴場に隣接していますか？",
            "answer": "はい、宿は海水浴場に隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 181,
        "QA": 296
    }
}